TWICE《Fanfare》短褲太緊身！子瑜下身形狀一覽無遺

TWICE《Fanfare》短褲太緊身！子瑜下身形狀一覽無遺。（圖／YOUTUBE）

南韓人氣女子天團TWICE，於6/19號發行全新日文單曲《Fanfare》並在官方YouTube頻道中推出MV，短短幾小時便衝上日本LINE MUSIC排行榜冠軍。而她們在MV中所穿水藍色海軍造型，也意外受到注意。

6/1才發行全新韓文單曲《MORE & MORE》的TWICE，19號再度發行日文全新單曲《Fanfare》，輕快的曲風加上色彩繽紛的風格，讓MV上線短短幾天便突破百萬點閱並成為下載音樂榜單上的第一名，人氣無法擋。

這次除了旋律展現出TWICE的青春活力外，宮廷海軍風造型也令不少人印象深刻，眼尖的網友也發現這次的短褲造型十分貼身，將團員們的好身材完整呈現，又甜又性感令粉絲們招架不住，紛紛留言大讚「這次的造型真好看」、「她們無論韓文歌還是日文歌都好聽」、「子瑜這次鏡頭好多，被電暈」。

TWICE《Fanfare》短褲太緊身！子瑜「三角洲形狀」全都露（圖／YOUTUBE）

IU私照流出下半身沒穿？坐下驚見「三角黑影」引暴動
「最狂小三」短褲直逼腿根！燦笑下半身白到發光
TWICE定延V領太低胸！彎腰「炸出黑影深溝」

咁咋？

本身無睇 依家準備享用thx..

呢首好聽過摸n摸好多

魚仔勁能正 勁食佢

日本歌吊打摸n摸

紫毛定很正

又貼埋曬啲咸濕新聞
拉

佢地啲腳

jyp啲fashion硬係有陣味

好靚好靚...

佢哋呢啲小兒科，五六年前好多女group都用超緊短褲勒條鮑魚線出嚟，好似咁：

JYP好正

對
無論揀人揀歌揀style都係

仲以為係cameltoe現形
台媒真係將啲標題作到勁clickbait